究竟自己一個要打J打到幾時

唔通成世人只可以自己幫自己打J

去旺角公廁幫人打

唔想中性病

幫人打lo ...